台灣留學緊

我依家係台灣留學緊
所以我講完要講嘅嘢

有冇比人歧視呀？